# Proyecto final Programacion Aplicada

Este proyecto fue hechoen clase por los estudiantes Santiago Avila y John Quevedo para mostrar los requerimientos del proyecto de SCRUM y en donde veremos el uso del SELECT, UPDATE, DELETE y asi como el repaso de lo ya visto y hecho durante el semestre.

# Herramientas usadas

-VSCode
-Git
-Bitbucket
-Python 3.9
-AWS
-Postgres
-Amazon RDS

Fecha final de entrega : Noviembre 26 del 2020
Ingenieria Telecomunicaciones
Universidad Santo Tomas
